TSLA火箭升空哭喪區6之我要250all in

由於船長訓撚咗 大副開住船先
IN ELON MUSK WE TRUST

經文區

我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

船員係時候上船

糕糕幫我搬下馬經
對沖緊
唔得閒搵

來

大副當先鋒

開船了

放晒 未入貨

Sing

升

副船長 編輯1號在此報道

嚟
TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

你嗰啲靠你了我冇抄曬

係 大副收到

390啦 有冇人成功撈底

保持信念直上500

屌拿星琴日入左。今日再買多50 shares

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，
願你的space X降臨，
願你的tesla，行在地上，
如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；
接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

無啦啦推咁快趕住變仙股啊 我食個飯姐

冇事啦 升番晒

直上500

大師兄返嚟啦

有理由相信係時差
前幾個po d信念宜家先傳到去美國

250

止蝕撚死哂未

聽講番左去老母個西到 block哂有記住d名

火星時差

「要識止蝕 等佢升返先買」
高買低賣

Coco 哥叫人走wo

等咩 我一早走哂等低位

想再低啲入

我等緊250入喎

gun 大手入 今晚應該得

我哋嚟重溫一次

1. 生氣姪 #119864
2. 牙籤屌系好易斷 #62424
3. browser #35408
4. 支那人EX無腦到 #30006
5. 連登我要進來了！ #299433
6. 邪惡熨斗 #159448

仲有啲係出邊開post嘅我都廢是摘名了

偷懶

咁夜仲對沖緊

希望訓醒唔會跌返落黎

隻船沉撚硬 仲跳得好快啲跳

你一出post又燈返落去

大家好 呢隻係幽靈船 船長會陪呢隻船一齊向海底進發 各位船員珍惜生命請立即跳船 呢隻船一定沉的

又開始回落。好撚煩

講多d悔氣說話就會升

信念！

走開啦偽船員

喜歡你讓我下沉～～～

150股股東

唔係清咗倉咩

糕糕想一齊沉？

負成本 唔使清

唱歌咋嘛

難得 唔訓。睇下升上400。開心下。屌啦媽 妹妹妹

拒絕船長你班仆街仔作反啊

一定無力升啦

今日ot

今次我出 唔怕
留意返呢度係哭喪區

各位留意 呢邊係250哭喪區

250溝貨

上返400比我走啦仆街

終於回本

keep holding

你成日偷懶

船長呢 我要佢繼續燈

Ot到呢個鐘數

250呀我個250影都唔見呀

5000

460 家鄉又近一步

500gogogo

放工

389了 我跳啦 再見咁多位

兄弟 咪啊

距離250愈黎愈遠喎 點搞

應承我 繼續陪大副哭喪ok？

molamola

好行啦
我地500再見

落返250ok？
想加倉

做咩無無升既??

無啦啦升

買TSLA 送過山車

跌尻硬

邊有 日日都黎穩定軍心

係到 終於有人記得朕

好勤力

250見

你short左？

379 入得50股

睇個樣似

落番330即加倉 唔等250

屌我378 2股都入唔撚到

再勤力啲

股神話250低位入喎 點會唔跟

日日番工年中無休仲想點

加左倉既set 399跳 盤後再撈都得
前題納指上到300點

無啦無啦 幾時先250

下個post交返比舵手

Work=Life ar

我家鄉係403

唔好搶我份工黎做作反啊而家
我係船長 我最有信念

馬神以身作則 你們應當學習

邊條仆街發明

每日堅持對沖，再睇到4點收市

但你唔記得開post...

Come on ! ~ SH 大家一齊叫Tsla ！～SH!~升升升

叫佢去死啦 我唔想番工啊

我比船長你講多次

睇唔到4點 驚第日起唔到身對沖

等250 等到無溝到無加倉

去左食飯啊 個po本身推咁慢鬼知咩

你傳教唱衰tesla就夠

個價先會升

SH HOLD

邊條仆街話尻神

Gogogo

下個post名
TSLA火箭升空嚎哭區7之船長應當悔改

已攬安全帶。

就返喇

我人生幾時先可以踏入收成期

前日掛340 10股入咗 起身睇跌到329 diu咗聲 今日開app睇多幾餐晏仔

香港人嚟講
應該係誠哥

落返250 please
比信徒有得繼續加倉

神股tsla

入咗3注，見連登止蝕就入，345均價

馬神唔好拋棄你嘅子民

唔使瞓？

悔乜尻改 船長做錯咩

家鄉 456呀 幾時回家鄉呀

我唔想番工啊

nice

咁快諗好

有邊個想返工

唔接納意見

你隻貓想你番

binc區
糕糕係11門徒
船長係猶大

因為船長太曳

一日10%

要購入更多Tsla
返！

改圖屈船長 我同神報串

船長啲信念強到嚇死人

唔可以咁獨裁

番工只為對沖

點解佢哋唔識搵錢養我

佢悔辱船長

唔好燈啦😑

後悔350 340 無溝 唉

擺佢落老蘭表演 同佢講揾到幾多錢就有幾多罐罐 當然我會抽番一成水

船長要讀書
侮辱
抄十次

哭喪區

明明就係悔辱 又想屈我 再向神報串先

你緊張到打錯字啦又
打倉頡都錯

要將福音記係心入面

今晚450，聽日升返500

船長無錯 錯既係你地

250之約

上左390就無回過
比禾補一補倉巧矛

老蘭烏煙瘴氣
唔好玷污佢哋純潔嘅心靈

等咩

揾食啊而家

等250

唔係講笑 250真Allin

星星星

唱衰先 燈死佢

記咗係apple notes到

神教教規第一條
船長永遠是對的 不對的是你們

佢哋只可遠觀

屌 398.99 差0.01放唔出

唔好再提了
等咗幾日都去唔到250
好傷心 信錯股神

落返390係好開始

Set價去瞓教啦

殘忍只需一棍

我短炒都咁 賺少d

教規第二條
第一條是廢的 不用理會

盤前計過流量ok 先入 而家賺少d再等位

Aapl轉燈。又乜撚玩法。 訓教算

你咪連埋個密封籠擺出去再寫住求贊助罐罐

回緊了

施主
呢樹係tsla哭喪區

無第二條 只有第一條

過山車

密封？你想焗死佢哋

我都有貨齊齊坐

唔得咁專制

唔等錢使咪等一兩日

好刺激

依家呢個場我話事

氧氣樽囉

唔係專制 船長不知幾民主

邊個講架

酒牙

你好彩

虐貓

距離250邁進咗兩蚊

點民主法

殺緊啦... 又人踩人

做乜鳩出面轉晒燈

可否加速

jeng
特價時段又開始

比佢地自力更生都虐？

公平公正公開

你出番去啊 間大房我架

冇自由

你幾時變到咁官腔

信念

船長已經被時代淘汰

簡單方法 del app

要日日睇APP
因為這是馬斯給我們的考驗

hi

大副做到 唔等於其他信徒做到

仲唔去抄名

咁唔用籠囉

一向都係咁 我係神既代言人

淘還淘 大房都係我架

玩完了

你估個個似船長咩

是
我準備好迎接250了

船長跌左2日姐洗唔洗咁tui

你short係唔岩既位捱唔住，依家開始墜緊落去啦

我是大副副

如果真係會落番330，咁330就一定唔係底

過左啦特價，TSLA會升返400做底

咁咪會走貓

委任證呢

特價時段已經完咗 等緊發達

大副嘅秘書

你水手嚟咋

點解煮個面番黎仲未250 我屌哂你地老母

秘書我要進來了

我不知幾想隻垃圾變仙股

你比左自由佢地

走去我度

邊個同你講有啲咁既野

喂 唔好係我隻船到亂黎

紅燒貓肉？

貓貓這麼可愛 你怎麼可以吃貓貓

動議對船長作出警告

冇人餵 佢哋會餓死㗎

可以去瞓教了

跟佬走

普世價值嚟

黃牌

我會好好照顧佢地

搶人啲貓都有嘅

係佢地棄暗投明

你唔好屈佢地

資金流出晒代表咩

代表我要進來了

船是否艇？擔心坐錯左

哭喪區直達250

潛艇

成晚個價接近無郁過😧

會升返架

屌

又輸錢

返開盤價

哭喪

Work is life
Life is work

繼續哭喪

忍唔住覆一句
垃撚圾

$400 呀快撚啲升番啦dllmcfh

收市會唔會跌埋

高j又嬲豬

柒撚到

見升就FOMO
除咗傻散之外 都無其他形容詞了
重申 目標價係250 係2 5 0 ！

收市又跌

有信念就會升返

特價時段緊要啲

長期哭泣區

咁夜有信念都瞓晒

sh 撚聽晚喊撚死， 逃生門再次關上
下一棍扑到你眼冒金星

跌返落尋日收市價

250未

又話扑到我龍吐金精
不如講下俾你地陰到330放咗嘅傻仔可以點部署

450, 420,400 唔放， 去到330 先識放， 話人地止蝕撚嚇你， 笑撚死人
輸30%, 40% 先放果d 就唔叫止蝕啦

下 你地每日都有個最後逃生門 落到330都唔放就真係傻仔啦無話你地嚇 問點樣部署啫

輸咁多神仙難救， 坐到佢上返500 囉

你係咪文盲股神讀得多經濟唔記得哂中文？

330 放左， 輸30-40%, 努力d 返工啦
我真係理解唔到反正蝕， 係要去到輸到仆街先接受現實走去放既心態

最後逃生門喎 姐係都唔預會上翻去 唔放留係到托呀？

我4號入過黎叫你地走， 不過比你地笑on9.
而家就叫我股神sh 個決定你落既， 咪自己諗返掂佢， 我繼續食花生算

一早就應該食花生啦 有人唔做入黎做狗爛啦

叻啦叻啦

我confirm你真係on9唔係扮

你個名

好似真係有人5xx入 然後好準確地330放咗
唔知佢而家咩心情

一訓醒。做乜撚野 升小小收皮架

次次tesla跌都有一堆花生股神出嚟
升緊又唔見佢哋衝出嚟話可以升到幾錢
啲理由講到悶

尋晚就跟大盤一齊高開低走，大戶330樓下低位入完貨就順便出一出，關逃生門撚事咩
傻散唔好心急入場等個勢定啲先，真係要入場嘅早兩日跌到落308嗰陣就應該買張25號400蚊call坐緊啦空倉講到尾又係冇膽講咩跌穿300入貨，連倉都唔識建就咪當自己股神啦好心，根本就咩都唔識

止蝕唔怕做，但應該係第一日大跌跌幅收窄嘅時候做，有短線利淡當然就不問價走。
問題就係依家tesla冇，而且高位53X，400up建倉好撚正常，無人會估到回調10幾%之後跌多10幾%

中意all in建倉嘅咪當交吓學費，永遠要分階段落注，留倉位溝貨
有信心隻股長hold會升嘅係投資角度咪SH嘍，又唔係個個得閒做day trade，個波幅關我撚事
唔通仙股我又SH咩
500蚊樓上高J嘅一早冇止蝕就唔好依家咁波動嘅時間嚟做呢啲傻鳩嘢，繼續坐啦

利申：學生股神，純鳩up

股神話330要止蝕 250先可以建倉
中間時間拎筆錢去其他股搵profit

講到好似筆錢用嚟買其他股就賺撚硬咁

如果你預期隻股票會大跌嘅，止蝕再撈底係明智嘅選擇。但係好多人止蝕完之後又同日再建倉，以為自己做緊daytrade咩大佬跌勢未完第二日又跌過咪變傻散
根本送錢畀wall st.

見到高買低賣師就想講，慳返份錢買儲蓄保等保險公司去幫你做投資，坐定收息，咪再掂股票同投資就當係幫自己賺緊啦

再唔係就用模擬倉積吓經驗，對沖返嚟嘅辛苦錢做咩要送畀人

我見到有幾個高買低賣嘅都係因為聽咗班股神話要止蝕
其實心理質素唔夠好又耳仔軟嘅話..真係唔好掂股票..

放左就即輸30-40%

坐下都仲有機會升

真
玩tesla 都輸錢
不如坐幾年，賺得仲多

真
連登真係好鍾意止蝕
有啲人連apple 都去止蝕

破產清盤未

同問

250?

係家鄉
係我地嘅天國

好想翻屋企

今晚上返400先

上你lm 落翻250

快d落200

呢位弟兄好貪婪

會俾股神屌
跟隨股神嘅步伐 250！

If Tesla stock rises, it is a good day for us
If Tesla stock falls, it is a good day as well cuz we can buy more.
Amen

Tesla 十戒

1:）你們應當孝敬馬斯克
2:）不可放空Tesla
3:）不可做淡Tesla
4:）不可出售Tesla
5:）不可持有Tesla以外的股票
6:）應紀念電池日為安息日
7:）應當all in
8) 應開盡孖展
9） 時刻保持信念
10）不可背叛宗教

因為火星，月亮、地球、乃至遙遠的銀河系，全是你的，直到永遠，阿門

Aapl都要止蝕唔係掛

原則呀嘛

Marked

叫人止蝕嗰個真係好離譜
俾人慫恿去止蝕嗰個仲撚離譜

船長去咗邊

可能又食緊飯

佢點可以咁冇信念

被騙的那個比騙徒更混帳

250 250 250

止蝕師

陣間你見到佢教訓下佢

可能對沖緊

我覺得佢係happy friday緊多啲

上牙屌你老母

落啊

呢個post 愈來愈少人，好多人走左

我都想
等有一日去返250
應該要搞返個船員party

走賺蝕 做哂逃兵

止賺蝕

冇人叫過
係班人覺得止蝕就好似好識玩咁

個波幅都閒閒地最少都上落10%
下下7-8%就止蝕，點玩都係輸
比佢升到10%又搏佢繼續升唔放
跌到8%就同人講我止蝕

止蝕教

無人叫過?

別人恐懼我貪婪

貪婪師

點搞法

未走但慣在佢跌

好多淡撚叫人止蝕呀

Tsla set 8%止蝕真係超戇鳩

教規第一條
最緊要止蝕

人地叫
又要聽
咁咪on9囉
輸左個8%又冇靚股有潛力短期升返

全世呢個星期都跌緊都唔明啲人沽乜尻

撚貓party

咪笑
今晚升少少
止蝕師又入貨

聽下星期跌8%又會止蝕

為大戶謀福利

一晚都過唔到
今晚止蝕

360最後逃生門!!!!!!!
大家快斬 下星期就走都唔走唔到

下星期250

斬完等250低位入

唔係大戶點會有平貨執

上600我哋可以開party慶祝

為左大戶嘅銀包著想

原來我日日都開緊party

你明嘅話你就一齊止咗蝕啦

犧牲小我完成大戶

學到嘢

真心癲

大戶表示：fat fat

咁多女黎送自己行

自己一個人撚點算party

根據教規唔可以止蝕架

轉左燈，今晚一定會大升
信念

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

咪燈
屌你

等緊-8%止蝕

咁改做我同屋企人日日開party

止蝕教教規
最緊要止蝕呀

又話逢星期五跌嘅

我等緊250入手呀

你無機會架啦， 應該係時候溝貨啦

冇可能㗎
股神話會出現250㗎
有啲仲話會5合1添呀

did啊

同蘋果一齊妹咗成晚

到地核未

大家快啲strongsell

300見

200蚊左右呢波

咁撚高 我睇仙股

負數得唔得

有架咩 有我都想睇

喺咪因為上海廠d車要賣去亞洲
所以升唔到

上星期四清晒，依家等緊低位入，成本低左超過15％
大家覺得咩位入返去好？

やられたら

去唔去到咁低呀

300 左右啦

幫緊你幫緊你

陰d陰d咁點等
freefall唔該

垃撚柒圾
升又唔撚升
跌又唔撚跌
利申冇貨

John Maynard Keynes: “the markets can remain irrational longer than you can remain solvent.”

我沒話好說

訓醒繼續哭喪

日日話訓醒睇下250未

Tsla 好快食上番400,有得入好入

星期六竟然唔做對沖又話搵多兩份結果個個都係扮慘屌曬你地老母

扮慘師

等緊250
真allin

好快就drop to zero

係就快

教主好耐無留言

有冇得破產清盤 我入定左花生

新人留名

船長

好期待幾時出消息

Gchi

星期六緊係煲劇撚貓

等咗好耐

你召喚完佢 佢即刻蒲頭

是咪funson來的

我真身係gogocat

唔係掛係嘅話佢應該人格分裂

On9

開罐罐未 想餓死朕？

我餵咗貓啦
你食唔到？渣㗎

歧視

再嘈掉你去老蘭表演賺罐罐

快啲 你日日唔開罐罐朕想出走好耐

走啦走啦去跟佬走啦你

幫佢絕左育先

呢件奴才無用既 朕去揾過第二個有錢奴才日日開罐罐比朕

係喎唔好出去搞搞震

日日都罐罐 想食窮人咩

咁番屋企搞搞震

無罐罐學咩人做奴才

阿門

等趺d入貨

有250唔等咁早入 到時又高買低賣

走呀 屋企冇你個位呀

有呀 但我係唔開呀

你又話你心入面永遠都有位比我既

跌咗8%又要止蝕

無用奴才

邊個同你講
一定唔係我

咁叻自己開嚟食啦

米癲拉3%就應該止啦

250得唔得

成班淡友股神話得 你話呢

船長睇仙股

享 我餓死算 虐貓既

一定係你

想入但有啲gang gang
幾時見底？

250
不過有幾個股神就大貪啲 話可以50 睇你心臟有幾大依加入就一定係高買

50

你睇少班連登馬後炮唱淡之少年股神？

你又唔係貓

個名好勁

停期內目標價0.01 長遠睇破產清盤

但有我嘅位

米癲拉
我地止蝕師2%已經腳震
3%你幫我call定白車都得

拜登上場就見底

我唔比你咁搶口
等陣人地又嬲豬

牙侵會戰勝歸來

咁幽默

gogogo

今個月未交租呀你

幽默咩

船長豬到chi lun jor sin

信麵神得永生

我次次中佢伏 包括即將黎既大股災

短期目標價0.01

meow

船長同著火腦魔番左黎

不嬲都係到

無可能頂到 0.01見

無 一向都運作正常

信念呀手足定啦屌你咩

正股驚..........驚

召集船員

嗨

幽靈船了

但係我持有space

早晨

師兄弟又偷懶唔對沖

咪對緊 邊得閒覆你

吊頸都要抖下氣

幾時先收工呀

各位ching不如報下幾錢入
Me 390

溝到均價422

等緊250再溝佢老母

我都等緊佢跌

點睇NKLA盤前跌15%

垃圾

利申：冇倉

等到頸都長

420仲差170

算係tsla競爭對手？

連續幾日盤前升 收市跌 唔知妹到幾時

靠nvda不斷落480又上510咁賺咗幾個m記加大

一股套貴 玩唔起 ching銀包好脹

一股好貴*

剩買一股喎

Ching真識玩 我本身入咗幾股Tsla諗住即日炒 放遲咗俾佢套住要溝淡

tsla唔係用黎炒的

對唔住ching 唔敢炒了 乖乖地SH

SH左幾日 幾時升

仲要等幾耐呀

幾日都叫sh

開始懷疑幫股神係咪預言緊五年後

之前炒即日

幾日都叫SH咩...

唔係呀嘛？佢實體車都未有喎
點對手法呀？

500+入既ching唔知等到幾時返家鄉

我有沽倉

tsla 問答大賽

q1 幾時落到250

q2 班唱淡股神依加係老母個閪嘅邊一部分

q3 全盛時期嘅tsla有幾多度逃生門

Q1 大選後有少許機會

Q2 不知

Q3 之前高過499就走 而家過399就走

傳Tesla 與小米手環聯手推智能手錶 9月15日發布

點睇

遲早既事
手機都開到tesla
手錶實會推
影響不大 （良好影響）

如果apple watch 另計

股神做埋預言家好忙

呢度嘅家鄉係250

沽佢老母改個名都要抄tesla 冇撚用

更正q3 全盛時期嘅tsla一晚有幾多道逃生門

點解你咁鍾意問人點睇又唔講自己睇法

準備放啦 無肉食 5x玩到而家28蚊
上sec就升返 因為佢真係無假數
只係無廠

出家咗幾日 幾時成佛

幫個傻佬貼堂算
strong hold 20分鐘

起碼揸返成年先叫SH

真心笑咗

頭先1分鐘前買咗一股tsla sh緊 各位有咩部署

留比個孫

貼埋堂 今舖最型係呢位ching

咁惡

揸左幾日貨 手軟未

跌3%好止蝕

腳都震埋

今晚上390俾我走啊 跌落去再入

熊仔唔好嬲

留比個孫
50年之後 佢就係下個p巴

屌你啦

1%都瀨尿了

love u

2% 屎都瀨埋

啱先個孫同我講唔好放tsla 話遲啲住火星靠佢 有冇伏

火星一級榮譽市民勳章靠佢

咁放唔放好 想止蝕

止
順便put爆佢對沖

no la

岩岩開市止蝕左

止完開完put佢爆升點算
再止蝕張put?

但而家番兩份工都對唔切

sh驚乜

TSLA驚閪咩
TSLA驚閪
TSLA驚.........閪
TSLA驚..........驚

日日止蝕

sh咗幾日

set左389差少少

nvda

收聲企開啲啦唔識字啊

一腳踏兩船係咪唔得呀船長依家都唔撚幫tsla集氣啦 快啲drop to zero

唔撚得而家係集氣drop to zero

佢妹緊上去喎

集氣屌番佢落去
妹上只係假像 倒水終會到來

330入咗過d人已經指撚住我地笑啦

390放哂 跌翻啲再入

短炒必輸

上個星期升到397再急插搞到有啲陰影 唔敢搏住

癲q左

驚閪

最後逃生門 有得走好走

冇改錯名

250再入

大家小心高追 上星期妹到上397插翻落380 笑我細膽都咁話

笑咗 jm9 成個大市升 你止蝕

等緊250呀

升到390放 之後沽到50蚊 50蚊再入 升到390又放 教我點輸？

睇唔透暫時黎講都坐得幾穩 點解會無啦啦止蝕 有跌勢就話啫

50蚊？你沽一次俾我睇

講真 有消息都升緊7.幾 tsla無啦啦又升6.幾 我屌你老母啦nvda

連登仔話止蝕保本嘅

Tesla又跌喇 酒呀

等到幾日返家鄉仲好 TSLA成日彈上彈落

400個位硬到 穿唔到就要到300先

前後兩句有咩因果關係

準備上番400

ARM 講左賣成個月, 都price in 哂啦

好辛苦啊，幾時先上500

ching高追咗?

唔好自暴自棄啦船長

今晚真係有機會上番400點解愈黎愈遠

516

酒呀

俾假希望

1000蚊個陣開始買，之後係咁出出入入
最後490

小注？

400 gogogo

幾時上1000

邊有 而家集氣推到佢插到落地核

今日上到400我切呀

同上星期四個劇本一樣10:40到左高位 之後插水

上個星期四又係俾397頂住左唔上唔落 之後暴插

月尾550

完全唔俾機會我哋

少注但已經係全副身家

lm睇唔到400就要到300

我話200

又唔係炒孖展 驚閪

到250

398走先
等錢洗
日後再見

迷途小羔羊
期待你早日回歸主嘅領土

389走早左 等落36x再入

有覺好訓

信神得救

酒唔酒好

酒

今日冇力再升

是 唔好話大副唔教精你
今晚一定回
300係基本

信大副唔怕

幾時先到460俾我走呀

呢世都無機會
留返比曾孫啦

而家又上緊

咁你等到下次拆股

見到一次4字頭

成班傻仔500蚊都冇就話走
11月起碼700

過埋電池日先走唔好咩

想知頭先放左既人咩心情

電池日前會上番$500

佢地鐘意執格仔啊嘛

等2日實有

突破唔到

好快會跌返落390
但一定會升返上去
唔急唔急
利申 買賣太多次 手續費都輸死

開車 401

學生哥更加唔應該短炒啦

唔等錢洗咪放下囉有咩問題

知衰了
而家長揸下

你係咪幫我燈緊

盤後3xx

三點回返落300
301都計我輸
輸咗嘅話 罰我sh到下年

企得穩再講250

424 100股

今晚望420收工

等到下星期有機
前題tik tok deal finalize

持久唔到啵ching 又軟翻

屌又無力了

樓上d人真係好on9，回番一兩蚊就話無力

唔燈下點得

445

燈翻上500

240

大芋

要罰先SH HOLD?

唔好成日ff自己可以捉到最高位同最低位
tsla每日都係入手時機
400蚊樓下既更加係驚閪 22號都700蚊

贏嘅話就sh到後年

今日硬L過鐵

屌 之前走左一半貨 均價而家變左429

You sure 22號700？
幾年後既22號？

今日炒完

淡淡歡迎入黎圍爐

今年22號700 下年22號7000

上星期set 325入唔到

溝唔到貨
繼續SH

Same 本身399 150股
頂唔順走咗一半

本身可以就快返家鄉
諗住會妹下 到時先入返

仲有3個月 無咩可能
下季財報虧損

再下年22號70000

就快回到家鄉

用sofi班友生生醒醒長渣咪幾好
係要學人玩即市短炒

點解要走

唔係SH HOLD到上火星咩

信錯連登仔上星期止蝕哂睇黎可以入返

佢地咁好心放特價貨出黎你話人傻尻。。。

360最後跳樓位

人地做慈善

做大慈善家 啊～ 吖～

走鬼呀 派完貨

呢排我都止蝕夠啦 我都想俾人止蝕下

穿400了 250見

上到1250再拆股？

月供

又開車

電池日前

上

上啊

升啊

電池日後就700

爆左400啦
燈左 394放左

屌360無溝

企穩了 準備開車

終於望到家鄉

廢淡唔死都冇用

電池日 啪啪啪

終於望到家鄉x2

360溝咗

310 溝左

終於返到家鄉407 走咗一半貨先

最後逃生門班人喺邊度呀

咁撚靚！幾多貨？

屌

450貨，好似升得好急

今次教精班止蝕撚咩叫sh

370入左10粒
願你會揸火箭

止蝕撚表示

實力股 玩止蝕

呢啲癲股梗係溝

380入左 升得好勁
有啲驚

驚就放law
反正贏錢

410最後逃生門

走咁d先
驚咗咁多日
定一定驚先

上星期放咗，今日返工無睇啱啱一開400屌

驚就快d放

早嗰排SH

同你一樣 本身450
岩岩溝左 依家440 好驚

$400入咗70股，有d驚

今晚應該冇嫁喇
過幾日再睇

但老老實實volume 咁少但爆升，今日有機會係假升

間野執笠未

比起平時真係好少

523苦主笑而不語

真 慢慢坐我有排先到家鄉

放到523會走？

485 苦主等到幾時先走到

無力升lu 0030準時free fall

咪登 跳緊

插落去 插落去

垃圾公司破產未 升乜鳩野 屌你老母 跌啊仆街

350入390放晒
想打柒自己

止賺點都好過止蝕

400樓下既貨我已經收集曬 你地止蝕既貨交比我

我都走咗
等位再入

笑死

本多必勝

大戶

唔算大戶 不過真係fataft

30咋
剛剛好盤後掂一掂

等睇

依家曲係咪要講明

過到420先fatfat

準備又特價

玩呢隻閪股好似賭命咁

鬼知咩完全唔曲囉好無

平均價幾多？

計左下373.211

抵到一日漲幅

補多句 賺緊720

穿400

可以！ 空軍投降了 落小小比我平倉ok ga la 唔該曬

想套返d現啫，邊有人鐘意坐蟹貨架

前一輪冇撈底？

好味

本多終勝

唔比投降我地空軍要有信心

到底今晚有咩因素令佢突然升
keep到去電池日？

我地知既一早個個買哂等賺錢啦

咪能提，500入，400溝，跌到300跌到個心都寒埋，諗住真係穿到200先再溝

on9傻散一名

做咩300唔溝

個個預言家咩 萬一跌到二百
我諗佢都唔想溝del app

跌到心寒呀，差d叫老母餵我食定心丸

淨返最後一注，諗住佢終極一跌先溝囉

400溝完330都唔溝咩玩法

當你無錢既時候，隻手就緊，個腦又塞

屌，果時個個post都吹淡呢隻野，佢又真係係咁跌，果刻我信左

講咗好撚多次 驚就delapp
係咁多

好信唔信信連燈仔

驚閪呀 我唔信 Tesla 會破產

你唔走貨 佢哋邊有得買
你要諗下如果隻股真係死
會有好多投行陪你一齊死
特別係孫正義

一定破

409苦主區

手緊=你無留錢生活驚你遲早跳樓

衰on9

驚西咩實跌到250

跳水了 88

又夠鐘警世 貼一貼堂先

多謝師兄關心， 仲有cash 係手，不過唔想all in 股票市場

的確唔應該all in
絕對唔提倡挑戰超過自己承受能力嘅玩法
錢係搵唔曬嘅 唔想係新聞見到大家

你無錯.... 佢地未經歷過股災姐
08年 我睇住個fd 40000蚊上到40萬
再由40萬跌到去問我借錢
佢sh股票

我其實都信，蝕得到咁多（交左咁多學費，點都會有返經濟輸左係邊掛），即係有日會賺得返咁多

而家個個識防災 股災已成歷史

仲未停牌既

留黎自已生活用既錢係應該要多過你投資玩還玩 唔好玩命

防到就真高手
巴群班人賺埋賺埋都防唔到
以上次為例
其實都未回到去之前

船長 我地仲要飄幾耐先到達目的地?

3月我已經係sh港股，最後輸左3，40萬，教訓好大，宜家穩陣派，大錢我就唔會賺得到，睇下有無得執少少下咋

幽靈船黎喎

唔洗多 落返397。我即刻平倉！

好似有d起色喎 399

無 幻覺黎 瞓醒299

點解係落到先平

跌返落去訓都訓得安樂d

set左限價250即買入20股 訓身

你唔識架啦 呢d就叫做投資高手

隻野想跌落去
兄弟 集氣頂撚住

集氣推佢落去啊 有無睇po名

我走左貨先推落去得唔得

唔得

迫害

牛市sh
其他時候短炒

如果3月你sh既係美股 你而家應該賺緊好多

目標價0.01喎 會唔會太早溝

我信任連登股神

當初嘅唱淡撚可唔可以岀黎講兩句定軍心見到上翻400我驚到賴咗屎

做左淡?

唔好驚 回光反照

410

上波跌勢$49x賣晒 set左$325入

結果跌到$330就彈

個天點解要咁對我

升撚到420
信連登仔果然仆硬街

400@14入由佢慢慢放係到

今日升返晒有賺

由佢慢慢上

好正

我又有不祥預感 唉

都話會升返
信念係有用的

450走咗，而家逐漸入返入咗9股413均價
升到仆街都係賺幾舊，同埋跌市記憶猶新對聽日升唔升唔係真係咁有信心

唔理啦 新入果堆真心驚 一日好一日差

日日盤後買第二日盤前放好似會安全啲
盤前gel頭幾乎係tsla定律嚟
盤中好似今日咁由頭升到尾都唔知幾耐冇見過

散戶愈有信心
我只我跟佢地 食佢地
但覺得又加速左科網股二爆危機
佢升5% 分幾日升 我接受到
一野爆12% 對整體股市好大影響
佢企唔穩 所有科技股攬炒

呢隻野個炒法係好妖既，引晒全世界trader入黎搵食，一係大升一係大跌，
唔會有5% 分幾日升既一日，一定係極波動咁震

日日見班trader食菜咁食班散戶
真係覺得慘
有散戶係大賺 但亦更多散戶輸身家
長遠風氣好差
差在幾時再大跌一次
大家其實都係想十年牛市 買咩都升
而家個個月人踩人

成個科技版比tsla搞彎哂啦

留意到清你係咁追擊tsla
是咪輸左好多跟手轉左做淡友？

純粹覺得tsla搞彎咗個市

捱到出頭天啦
516就走

427

盤後427

494表示等上600

琴晚380止蝕條友咩心情

垃圾股又跌幾多

升到仆街喎

我都覺日日都炒tsla，好似無左正常投資個氣氛

炒tsla炒到傳銷咁，一爆又引股災搞鳩埋其他科技股

全部都係純炒消息，隻野危險到一個主要少少負面消息（電池實力比預期低）都夠爆一波

講到平時大家都買開ko咁
想知投行班仆街是咪做開慈善

驚嘅就strong hold cash
玩得就咪撚怨
樓上有啲人心靈脆弱就咪撚買TSLA

大起大跌就唔係正常投資

TSLA個泡沫大到唔敢想像

大家對於下個post名有無咩諗法？

正常投資心態唔應該成日想大上大落
慢慢上 但日日賺 總好過咁

追call準備 搭沉船

今日期權？

all in call

No la 近3星期tesla堆call仔沉曬
一到期前就殺

我賭今個禮拜上500

馬神試探你，但你背叛馬神，挨貴貨啦你

我493溝到400
已經賺緊錢

神都無回應我 轉投靠第二個大佬了

諗名啦衰仔
又話下個post你接手返

邊個大佬勁得過馬神？想入會食兩家茶飯

火箭升空失敗區7之百慕達歷險記

入amzn同msft 老細勁過條肥佬

諗得過

啲錢去晒百慕達揾唔番

10年後咪又係上唔到火星

地心探險記

迷失表參道

個股價咪係

佢都係迷失姐 我地消失左

沈大師本多終勝大法

癡咗咩線

430走哂了 回到家鄉

入晚好似仲有得升

報告船長 今日隊員情緒高漲 恐怕有危機

日日升十幾蚊

480貨
好似見緊家鄉
去到500放一半
另一半就長揸

渣住70 股

300幾個陣冇入

唔洗放啦 sh
有咩事扑暈自己就ok

上星期真係唔敢睇

扑暈自己就輕鬆渡過
早d 訓啦

快啲落250我要入貨

垃圾

jump

今次67了
距離250越黎越遠
神可摸耳比多次機會我加注

上到500就入了

然後又可以準備止蝕了

一樣480入

落到499即止

快跳船

無睇一排 停牌未

隔離發佈會又唔知升幾多了

358蚊貨應該點部署？

快跳 就沉

跌落1蚊啦垃圾

泡沫

短期目標0.01

今日450到我即刻jump

酒最後逃生門

我仲未返到家鄉

一齊

晚晚都有逃生門

-20% 坐到 -0.5%

佢哋好好心

有無ching 加咗put, 準備送tsla一程

擺明造put

熊熊哈

沽爆佢

食飯先 咪撚推 我要做番船長

你碌柒了

召喚糕糕 馬經副編輯 喵喵

千......升未

開始碌落山

跌

全船最冇信念就係你

你邊有資格做船長

金庸

到

食快啲啦

佢無鬼用

糕糕好乖

快啲推爆佢

知己可以無限分手 然而分開不久
亦隨傳隨到 這種摯友 誰又忍心踢他走

TSLA火箭升空失敗區7之百慕達歷險記

仆你個街開埋先

很多東西今生只可給你 保守至到永久 別人如何明白透

偷雞

偷咗好多步喎你

完了吧 如無意外

唔批准
一人遊舊地 舊記憶陪同生死
換了風景依然盼望能共你 看夕陽多麼美

當我一個夜遊杜拜 如何過
風沙中想起你 哀傷多麼赤裸

仆街 暴露年齡

有咩好驚

年齡係女人嘅秘密

可以同牙shine分享
大家都係信徒hehe

摘去鮮花然後種出大廈
天佑好靚仔

老糕我仲後生
你死咗之後你啲tsla就留俾我啦

來年你共我或會長得更高
然而這段歲月青春不老

你好壞

唔好扮後生

90後

禾刀係

我哋兩個分咗佢啲tsla

如用這歌 可以代表我 幫我為你加一點付和 假使可以 全沒隔阻 可以代表我 可以伴你不管福或禍 這樣已是很足夠

好想唱k星期五終於開返

老人家可以入去唱K嘅咩

冇BNO嘅我先認證係小鮮肉

你又扮後生

好貪心

我都好想

歧視呀？
你緊係未試過換歌期間聽到隔離房唱草蜢

一起森巴舞

快啲到星期五

呀 而家興隆重登場

早知唔洗開 仲未推完

你今日突然食得咁快

好快咩 差唔多啦

盤前440了 有冇邊個叻仔330~350入左貨

me 375

都叻 ME 齋坐冇入到 嗚嗚嗚

330有溝

夠信念

我9up

叻女

我等緊250

440 >>> 250
心臟負荷唔到

趁跌溝一溝
單車都變摩托

冇事嘅

冇$$$喇

出糧月供

點解呀

升唔上 倒跌啦